無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

sor遲咗開

Hey做咩禁夜都未sleep

好肚餓
但屋企D野食晒 好撚辛苦

終於

掛住講電話sorry

而家晚晚都咁多電話傾

七仔幫到你

袋袋溝仔？

早晨

多仔

瘋狂的世界

狙擊樓主食仔實錄

郎

Boooooom

做緊咩

食早餐琴日係呢幾日以黎瞓得最好嘅一晚 胃口好好

我琴晚訓唔好

點瞓得唔好？雖然淨係瞓左5粒鐘左右 但呢幾日已經冇試過瞓到咁耐 同仲係天黑個陣瞓著所以今日一起身覺得好爽

賭神

想你食我春袋

New po lm

西瓜

豬

有咩做

食lunch

hi gang

咩餸

意粉

有冇可能三年儲+ 賺 一百萬

我是 on9

邊有可能

去到嫁比個有錢澳妹會好d

最後有巴打幫我分析過
每個月儲一萬蚊都夠

你要做美容鴨

炒股

或者可以按左層樓

有樓

你贏左

東東

都是同一個人來

係就好

屌食唔到，反而變咗兄弟

是你早安

咁快手

典牙==

冇

真係冇？

成日覺得交友app唔會真係交到友

咁又係好容易話斷就斷

你加油

招十幾個女朋友

十隻豬等緊你

豬我要一隻

一定要晒十隻

咁要曬

我比隻豬你食

你有10隻？

有

開農場？

牧場物語

冇玩過

玩我

想玩

玩豬豬

快啦

你就快

你好快

三個鐘都快？

十個鐘

你嬴

西瓜正

咩事啊BB

同朋友鬧交😔

因咩事鬧交鬧得嚴唔嚴重

係之前鬧過

咁你哋而家點，仲有冇聯絡對方

我一入黎就見到你

我同你有緣份呢啲嘢係人都知

一上黎見到你講左野7s
J有靈西

咩事禁開心

7呢個數字啱晒我
一點通

hi

7J

好無聊 失業咗一排

咁喺屋企有咩做

有時上網學下野
有時整啲嘢上網買
睇下書
好耐冇同朋友面對面傾過計
本身好毒既我開始有啲辛苦

Jed

我豬J緊

Jj me ?

係
你好靚
又唔煩唔港女唔扮慘唔重覆唔蠢

有冇傾下電話咁

你發夢見過我？

不了 今次求都唔想入

我同你拖住手

好衰

有咩咁衰 你做咩改名

你依家先發現？！唔食你春袋！
禾之後改名打錯字，而家改唔返

而家先睇到 禾個春袋巧巧食的

大唔大粒先

桌球咁上下

正，有排食
Btw秒回

咁岩無聊 唔鐘意我出番去先

食咗飯未我準備開餐

又冇話唔中意。。

食左了 你咁夜先食架

halo

夜？我呢邊朝頭早喎

搞緊咩

你去左邊

行開 春春係禾的

我去美國好耐啦你唔知咩
食緊早餐

唔知 去讀書咁好 溝鬼仔？

Wow有點害羞

咪扮啦 明明出晒水

Hea緊

系，禾坐私人飛機去的
溝左幾個咁啦

你溝到女未

細聲啲啦衰鬼

日日都係咁？

單身萬歲

去捽個碟先囉

唔怕悶咩

冇你禁dirty囉。。

冇咗我個個都收曬皮？

Pish多下

西瓜佬

青春一代仔

今次個標題咁煽情嘅

睇Netflix

經過上次幾個禮拜都未爆po嘅慘痛我太激動所以改咗呢個標題

Same睇緊咩

日文？
教我講粗口

竟然

背到幾多個

Horseman bojack
淨係睇咗幾集

到依家都係唔識睇唔識寫，身邊個個考N1N2

呢個好似幾有深度
睇緊rick and morty

學緊50音即係初學者 咩都唔識

清有咩搞

背到平假名既r行

識講？

睇晒啦
今年出嗰套space force幾好睇
係咁串9支那

10句內

呢套有啲興趣

禾識少少西班牙文

Que te jodan 即係fk u
其實都係淨係記得粗口

好勁
試吓download 啲app嚟背或者一路寫一路講，可能會易啲，加油

幾搞笑
好似得10集 一兩日睇晒

禾sick puta

屌呢套勁好笑想睇第二季佢哋打鳩支那

同埋個主角做過the office 都好正

Puta madre
Nija de puta
你sick puta 其實都算精通西文
咩b1 c1全部都唔夠你勁

想睇the office
Netflix 冇ge

清過獎我假假都算係個西班牙文達人來嘅

得美國區有

Netflix 其實都淨係睇sit com 同卡通片多
其他成個鐘成日睇到瞓着咗
有冇睇howimetyourmother同frds

諗住半年後開始去學下西班牙文

我就會玩app嚟背 得閒上下youtube睇啲日文教學
下個月出糧買啲日文書返去研究

其實好似冇咩用
除咗睇美劇get多少少之外 都冇咩應用嘅機會

將來有機會去歐洲旅行就大把機會用

同埋睇波成日講西班牙文

係得去西有用
或者去南美洲就好啲 唔係用西文就葡文
不過西文同葡文意粉文幾似
如果學得耐都勉強聽得明少少

呢個時勢 諗落都係學多啲技能有用
最驚最尾我咩都學到半桶水

Hai ah
我本身諗住繼續學 但係個仆街武肺搞到轉晒zoom
就停左差唔多成年

有睇friendshow i met ur mother 好睇？

可能過幾日就冇事

好啊
有冇諗住考n1n2嗰啲

我諗住自學一排 進階先開始出去學

冇呀 諗住當技能咁用 唔係想將佢當資格咁考

Himym好好.......好睇

佢嗰啲橋勁正
仲有Cobie smulders

但係有少少似抄friends
可能因為個故事背景差唔多

開頭買書挽app夠做
學識晒啲數字 字母 簡單句子
睇吓有冇興趣先出去學都ok

識唔識分個r音

我係因為覺得佢膠膠地所以有興趣 竟然得咁少

識6成到
同個老師發個音有少少唔同
但係又好過其他同學仔咁
識得震條利 但係發音爭啲

好似話會有第二季

諗唔通件事，依家好辛苦

我用左幾日背 因為輕鬆啲 一日背2-3行 背好嘅就寫係flashcard 抽到邊張默邊張温vocab個陣熟左啲平假 就開始背片假
同埋我會係YouTube 揾點寫50音 我都係初學者

我得閒睇吓先

咩事

你唔搵下佢？

有排啦仲有咩劇好睇？

How i met your mother/brooklyn99

Brooklyn 99同好 好好笑
但我停到第6季唔知第幾集就去左睇日劇

好似有第七季
但係Netflix 未有

Cool cool cool cool cool

Gina好似都係未返黎(？)poster冇佢

Terry loves yoghurt

係咩
淨係知睇佢ig肥咗好多

本身好鍾意terry
但係睇佢ig 見又係個黑人左膠就有啲反感

不過記得佢都有話blm啲位過火左 真係淨係鍾意啲角色就算
見到scully有like joe biden 嘅ig po

成個演藝圈都反侵

冇人嘅

邊緣人

你今日成日都冇post gif喎

冇人見到我

見你咁想要

Happy伯

睇得你咁開心

真係得我哋兩個

大家去左邊樹呀

唉
好攰

不安

上水喇咩

睇咗幾集Rick and morty

點牙

飲酒酒

我都想

又飲到頭痛？

又多返少少人啦

同我飲未

嘆B

未痛

限聚令放寬左 幾時食飯

飲左幾多

一罐

袋仔

都話我日日都得

再飲！

攰啊

我星期五報完更再話你知

飲緊

邊隻

窮撚今日飲獅威

有冇打算移民

未飲過，ok嗎？
窮撚飲開藍妹

好

唔知

澳洲好似得
台灣就最簡單

藍妹貴獅威一倍
普通啤酒味

巴打幾歲？

D card?
香港都好似多人玩
個forum 啲人冇連登仔咁mean

2x

去邊？打算下年移

想試吓飲手工啤
聽日試吓

Gdnight呢

我應該玩tinder會變正常交友

好多奇怪人

屌你就好

唔好咁
比啲自信自己

你想去邊

英國難度大啲囉
我夠想留啦，但個形勢似玩撚完

以前玩過 係咪台灣壇嚟

我之前有dl 開埋ac但都係冇用都係唔想用交友app

少爺同鬼佬都正

台灣啊，打算今年報master

係
有香港版ga

玩gay app充滿信心

香港台*

你老尾男人老狗怕咩，廿到頭同尾差好遠

即係邊隻

台灣都好，又近

廿頭

啱..現實識算

呢兩個牌子嚟 去試下少爺既1664 超正

呢條好睇

再諗啦依啲，本身我唔係好鐘意香港，搞丁咁就更加想走

多謝推介
咁鬼佬呢？

廿頭讀master走人啦

唔該BB

鬼佬pale ale

想問下旺角有間有賣一啲叫香港啤酒，係咪都係呢度做？

我都鍾意現實識多啲

唔該晒有機會try下先

諗緊

在連登中心呼喚愛

愛～～～～

唔清楚喎

==

因為冇人
白馬哥你去咗邊

原來今日8月尾😳

屌呀啲功課仲未do呀屌！！

死啦

功課呀

幫你

多謝missy

袋袋呢?

Pig

上咩

禾起身啦
Good 摩零

西瓜HI

豬Hi

做咩喊喊

一起身就見到你

我走BYE

挽留

BB豬

喂喂

BB豬唔中意？

好鐘意

新貓返屋企唔食野

好得意

勁得意 好似有啲怕羞咁( ´▽｀)好想同佢玩呀

喵

你係喵喵怪？

冇錯啦喵

我係小廁朗

原來96台播緊閃靈

我都唔

慘 踢到枱腳？

爆左 攤係床到休息下

Wa diu 好痛 睇字都起雞皮 整甩佢好啲仲有少少位痴住就剪左吊住個到

要包一包佢呀

屌

你地所有人同我出嚟

唔好撚同我訓

正一仆街

屍殺列車2好唔好睇？

喂阿

過嚟我同你講少少野..

甲就未試過 最多試過跌倒比個櫃嘅角 直接介左塊皮出黎 係咁留血

細加號

中加號

大家好

大加號

唔需要啦byebye

準備睇第二集 竟然咁快有高清版

唔係呀我real。。

2即係c殺半島？

諗起都好痛 有晚我唔小心踢到枱腳 然後出門口要著襪 係咁係尾指卡住左 原來塊野甩到得返少少連住

係啦 要link嗎

好呀
不過依家仲有咩？
小鴨gimy好似收哂皮

屌好撚嬲

嬲嫐嬲嫐嬲嫐嬲嫐嬲嫐嬲嫐

飲食業

我兩樣都冇試過 但冇皮都痛 沖涼個陣(>﹏<)

斷開左

唔掂水的我想講我跌太多 成身疤痕仲要好大條

可能我個陣包得衰
好似好誇張咁 係咪行行下平地仆街

一次細個係屋企地下滑 我跑然後膝頭就冇左塊皮
兩次就好似係細個係樓下玩俾人推
兩次次好似係踢波

人魚之後冇睇 唔想等更新

仲追緊 想佢快啲完 但個世界觀先講左一半

拖得太耐 我等緊排球少年

第一個有啲好笑

最痛苦係跌倒之後忽然見到自己隻腳係咁流血

有啲恐怖

我係睇到多弗郎明哥嘅多雷斯羅薩篇嘅一半都冇(應該 好難頂

打機未

我嬲到del曬細佬啲game

太多了睇到一半放棄咗

Why

on9 佢del曬我google 嘅書籤

你地鬧交嚟？

del曬啲珍藏

冇佢唔知做乜鳩 手痕話亂就del 然後我全部野冇曬 入面有我啲source嬲得濟屌到佢冇聲出 然後del埋佢game

兩兄弟都聖人mode

我之前搵左做fyp嘅source

有冇得睇返之前嘅書簽應該有record?

和好啦

應該有排揾

廁所佬

我未試過

又黎

傳統

Ok 好得閒？

molamola大家都知對方鍾意咩了

食完宵夜唔瞓住

其實我覺得如果出曬一次過睇好正 但而家成日拖

好耐冇見

有冇一齊睇

我有一部mac 呢部係我fd幫手砌嘅機 係我好人先話唔要之前部垃圾俾佢用我呢部打機

口味唔同啦應該

食咩黎死仔

一次過出左幾日街

肥佬

都係屌人同比人屌啫

佢冇屌鳩我都算好

幾集都冇咩進展咁

蛋炒飯

屌你

又食炒飯 係咪入左炒飯關注組

試過比老豆見到我睇

咁靚女同阿婆都係女姐 你都係屌西姐 又唔見你揀阿婆

下次唔食了

同老豆一齊研究

=.=駁唔刀

嚇到我鼻哥窿都冇肉

有無叫你睇少啲

陽痿

接受唔到亂倫

你好邊味先

食屎嚟？

佢咩反應

你講咩 呢啲野明明就你呢啲腐最中意睇

太恐怖唔記得咗

即刻聖人mode

都差唔多

你估下

飽晒

召喚AD

好似講咗句自己知自己事

=3=

呢個真

你明荃之友黎 我諗都係睇開八十路

屎味

咦

望下你自己個名

有無見到你條J

嗯。。。

快啲講野就黎瞓著

我寧願食屎

都得

想食？

2 boys 1 cup

嗰陣純粹睇

短到睇唔到

好你死人頭

要撥開啲毛先搵到

撚完結他 而家撚日文

你自己享受啦

好 你食啦

結他放棄左 撚緊日文

留返比你

不 你食啦

依家開始研究美股

你地sleep哂？I win

平時研究開股票？

呀 哈 哈 哈

如夢初～醒

陳庭佳定陳同佳

你為何未sleep

唔想

當然冇 就係冇先想學

有霸氣！！支持！！

好！唔訓！

好似未試過有咁絕望嘅感覺
大家要好好保護自己呀 知唔知呀

Halau

屌你老味好撚痴線

袋袋

郎郎

三條腿

高登藍絲

雞督徒

屎屎

bb

點解咁講

Hello你好嗎

Booom!!!!!

早晨

溝仔溝成點

冇玩了覺得都係現實好啲

你呢

又話交換左ws?

下？？我？

跟住就冇再聯絡
好奇怪，唔明點解咁做

因為你寂寞

嗚呢樣珍
你啲仔呢可摸意借一個比禾

可以
就係屎屎

我發現其實自己一個人都幾好😅😅🙏
比返你先😅🙏

咁我都一個人

一個人原來都可以愉快

咁細個就要玩交友apps

中分好耐冇見呢排點

悶得滯冇辦法

要保護自己呀

一定㗎啦 連登咁多更何況嗰啲冇門檻就可以註冊嘅

咁又係..不過我已經del咗app，都係現實識人好啲，起碼正常少少

真

Miss教中學？

我愛你

你夠我慘？幼稚園開zoom講到啲咩

直播？

係啊屌你

好慘啲小朋友會唔會理你

好似個智障對住個鏡頭做低b仔咁

諗起個畫面好尷尬

辛苦晒你

笑死

雞雞 hi

豬boom

你生仔？

Yes好痛

咁生女

Jabra幾好 平平地

大家小心

原來uninstall Zoom嘅時候佢會去你個瀏覽器到留低一個爲期10年嘅cookie

咩係mic

係喎diu
你唔講我都唔知大陸做
我用咗九個月到
唔講電話都OK

我遲啲都可能買jabra 而家用緊pamu slide mini小伏

之前睇中另一款又係mic
而家極少講電話

冇用過zoom上堂

Cls笑到仆街

一定會有人欣賞

個個都去曬睇波？

東

大揸巧！

有什麼煩惱嗎

疑疑巧

袋妹

我覺得自己好似真係成功戒甩左連登 今日直情連開都唔想開 但一諗起呢個post就即刻上一上水

原來係咁
多啲上嚟呢個po喔

而家除咗上嚟睇lm嗰啲之外都冇乜再點睇

懷疑緊人生

歪

戒甩左連登咪好上太多會變痴線

見識過

瞓覺！

始終都係覺得呢度最安全

同個男仔幾個月前同佢曖昧好fd 而家表完白後fd唔到了

wtsapp叫男女友果d 佢會成日應機 而家0

瞓唔著

我就快唔記得拖手係咩感覺

喊緊 好後悔表左白 但佢冇拒冇受 而家唉

冇拒冇受仲衰

被冷處理

左手拖右手

好笑既係 表完 一開始仲正常對談 之後覆得越黎越少

你試過？

即係點 工具人

羨慕

你係巴打？唔知我中意果個會唔會咁
但我想

好耐冇飲酒

依家啲人 好似互相交換女朋友交換男朋友咁

想 好過0交流 搵佢又冷處理

996

爆埋佢

1001

嚇die me